有冇巴打想玩返dfo,oo?

心郁郁

我唔是5p仔

侵侵原來5p

Show blocked user-侵侵

唔好呀巨巨

好喇
Show unblocked user-侵侵b

唔識睇英文

巴打玩咩服

要唔要寫篇完整D既頭POST?